3DS 火紋跑已偷，日版限定開箱！

係香港真係幸福，人地要預訂既版本大家只要係各大game 鋪就可以買到。到底入面有啲咩呢？一齊來睇下！

👍👍👍

幸你老母福
人地訂左一定有你唔講
訂左正日一定有你唔講
幾缺貨都唔會炒你唔講

垃圾game舖打手含撚啦

你而家咪出街搵間GAME 鋪睇下邊度有炒貴到？
報個價來聽下？等大家搵貨都有心理準備嘛係咪？
我以為FORUM 係比人用來提供優質意見，你咩都唔講就話一定炒起左.....咁你講哂佢囉
訂左正日有....喂，聽講20號先正日喎，件野18號已經到香港
如果係真FANS，早兩日有，就算貴左都抵啦(仲要冇貴到添)
訂左一定有，咪一樣係有QUOTA，訂唔到咪一樣冇，到時搶到訂果D 咪一樣攞出來炒，只要炒得起，話知你香港定日本，一定有人炒，邊有人會嫌錢腥，睇比邊個賺啫！

而且我成條片冇講過係邊度買，仲要講哂提防GAME 鋪換左你隻GAME 既手法出來.......黃金果堆仆街鋪頭睇到直頭想REPORT 我添啦

如果大家咁都覺得係打手既，咪來回個覆評下理囉，咩先為之打手？

一早唔係香港買game好耐
香港市場個朵比班炒家搞臭晒

真fans就貴左都抵
係外國真fans一早訂左唔撚駛煩啦
歐洲日本預訂平過正價咪一樣照有偷跑

唔駛擔心坐地起價 唔駛擔心運上大陸都唔比貨你仲要hold你訂錢
一係就話唔要咪退訂囉

而家唔係鬧你開箱分享
咁岩呢隻火紋 仲要外傳 香港人氣唔夠炒唔起
你就係到講咩香港買game好幸福
係Gamer 都知香港啲閪舖出名當客撚狗咁撚啦
前幾日先有個套餐 要買埋電視switch先有貨比你
你不如講下有咩地方有行貨都可以咁幸福啦

香港game鋪食屎吧啦

香港地火紋無人玩炒唔起當人地良心

係咪上集IF炒燶咗 今集先唔炒咋

On撚9
連本設定集都要30皮
你同我講幸福

真心定假膠

預訂贈品？有啲咁既野咩？
要加錢喎

我買佢送架喎

正常應該係送的
不過你可以去旺角行睇下有幾多間係會送

屌算，當我自己錯覺
一個二個比game 鋪當狗咁撚我就話幸福係我抵屌既，我錯，對唔住
只係我一路以來訂野都冇試過冇，連去最狗既黃金訂都冇試過走左我既，我除左話你地唔好彩都唔知講乜好

都講左訂都有quota, 人人都想撳部iphone 自用啦，都唔夠d 機械人快，人地用機械人撳完咪又係拎出來炒

我反而想知邊間野咁痴撚線，買電視

呢隻因為大陸人早玩老翻唔洗供應比佢地，先仲有貨剩

你知唔知日本賣正價幾錢？香港建議零售價幾錢？
肯肯定佢加埋你錢都未去到正價

又想將啲9閪行為合理化,本身送就係送

拎正價黎比又係得啖笑
日元8算年代啲game都係賣緊6算咋

AMAZON咁大間都唔會賣正價啦

行貨個網係寫到明普通版送A5 SIZE ARTBOOK

好似流出左成個月

你條link 笑死，43xx yen 咪成31x 港幣，18號到貨果陣都係貴廿蚊有埋書，而家出去買加埋書個價都唔洗3舊，係咪搞笑

日元八算香港game 仲係計6算咁咪香港人好幸褔囉

而家即係點，貴你話佢炒，ok fine, 平過哂正價，平過埋日本特價喇，又屌人冇送齊野，咁免費送埋game 比你好唔好？

貴你錯平都係你錯，公我贏字你輸？

正價六算係合理
貴過咪炒囉

仲覺得抽起贈品無問題真係世界級

日日價唔同 好賣就炒 啲貨山積你先可以正價入咋
輪打贏要係啲垃圾炒家舖頭

成個post都講呢隻炒唔起 你就死都要用佢做例子
唔係閪舖打手係乜撚

本來仲想講好多野.....但畢竟消費者同鋪頭...
一個要比錢一個要賺錢，就一定係唔會有共識
算啦，得得得，你話正常就正常，你話貴就好很貴啦下

我會改左條片個描述架喇，香港人係唔會幸褔架
因為無論發生咩事，佢地都覺得自己好撚唔幸褔

其實樓主少買game定點？

大部分人都講出左個重點

香港game舖正狗閪，平時狗屎垃圾game都炒（普遍ps4 game同switch睇下就知，3ds game唔多炒係因為貨量充足咁解）

今次呢隻係貨多又炒唔起先正價，點解比你講到好似好正咁

平時閪開食開屎，食返餐正常飯就覺得幸福